信鬼既人好on9

係呀 咁撚多冤魂索命咩
又唔見689 呀毛魔後人比鬼搞
仲有 呢邊笑人信耶穌 果邊又怕見post不回果d on9野

係呀 話你呀

一鳩樣

毛魔後人邊隻夠薑搞...
人地紅衛兵護身

偷偷地負皮又唔敢出聲